到底有1Mbps既世界係咩感覺？

會唔會快到識飛

仆街唔記得刪up

IP都唔洗check

中移大佬
小弟已經所剩無幾
放過小弟

ip都唔洗check

smartone

同係屋企上網差唔多

速度慢唔緊要,
咱們还有党呀

等你回味下以前用電話線上網既日子

Sun Mobile 78蚊 5Gb
做乜要咁慘

21Mbs

4g仲快過屋企wifi

琴日轉左，真係好撚抵

樓主住黃大仙

巴打住唐樓/村屋？

屎忽通萬歲